求10000mAh樓下尿袋推介

有咩牌子好? samsung C7用
淘寶咁岩有啲遺禁品買 可以順手買埋 或者街買都得
求推介

要淘嘅,反正都係陸野,香港直接買小米咪得

romoss質素算唔算好,黑色10000mAh 79人仔?紫米5000mAh果個又點樣,我見佢又有賣cr2032鋰電,平過maxwell 我買俾人用, 搭單問埋type-c線係咪求其一間就得 我唔係太識電子手機野
牛魔王之類另外牌子又有咩型號岩用

紫米10000 79蚊人仔

用c7買乜春都得啦